點解你唔肯讚下我

每一分每一秒我都好不安，你知唔知

Sorry

咁快溝到

sorry我又發神經

乖 你好叻女嫁啦 係我唔識表達出嚟 唔好亂諗嘢

知道......

你自己認為自己有咩優點

廢柴，唔死都無用

仲亂諗嘢 快啲瞓啦 夜啦
無精神點同我出街玩

我咩都肯為佢做，甚至覺得畀佢洗咗腦

陪下我，冇人陪我

你要咗佢冇要到我不了

陪一陣，聽日要返工

都要你

小狗?

早啲休息呀～聽日放假但瞓唔到

要

花心唔撚鍾意你

2點瞓
愛情 真羨慕 唉

行街.......多啲人出街玩唔好？

咁耐唔覆自然瞓咗？
我瞓先啦nite~~

早抖～

無事啦

Morning

午安

我收工你先起身

出咗街，依家返到屋企又想瞓

我一陣返到屋企沖完涼都瞓陣

我呢嗰星期採取養豬戰術
一返到屋企沖涼瞓教
瞓醒先食飯 食完再瞓
如果凌晨醒到就起一陣打機 打完再瞓
醒唔到就聽日起身返工

舒服

我都係 放完學就瞓

出面太陽真係好曬

但我呢嗰星期心情好咗
之前幾年都凌晨2點瞓
之後起7趕8半同埋依家趕返工

咁都幾好，雖然生活習慣唔健康

係 除咗返工時間外 無同人講過嘢

平時都係自閉 是旦啦

好悶咁.........依家攤喺床

食嘢未呀～～

食咗

好悶 搵啲嘢 打機睇動漫 真毒萬歲

毒絲？

Boy

？

叻叻豬喇

最唔鐘意呢啲

怪叔叔

啱啱揾咗屋企人請槍做功課，份功課其中一part係聽粵劇。屋企人一聽就明，我聽咗成粒鐘都淨係聽到吖吖呀呀，好屈機

你好靚

仲以為你以為我性別就走佬
呢啲係嘈音 成日搭紅van都聽到

緊係唔係啦 之前好歧視佢睇大戲，覺得好難頂。依家幾份功課都係做粵劇，揀科時完全預唔到會咁

依家你要同佢落下甜頭kuku

即刻超孝順.......屋企人：「點解唱嗰啲人全部都死哂嘅？」

多謝，你都好靚仔

咁老人家先會唱

有冇後生仔識聽

你開心就好了

你難啲識到-3-

話說你做緊咩～

打緊g

咁唔阻你lu

Mo ar..

放假有咩做

喺屋企摺

點解

唔想出街，冇咩好行

完成被無視

完美

喺度

慘⋯

我睇緊明珠台嘛 sorry ar

我懷疑我部電話壞咗 都唔識響嘅

嬲呀

小事小事

明珠做緊咩

超人對蝙蝠俠

垃圾DC

第一次睇

L我唔睇DC的

有wonder woman咪睇下

係 佢真係好sexy

好靚

有樣有波有腿 連登仔頭幾位歐美女神

好養眼

人生真係好悶

係......

你有仔都咁 唉

冇仔

下

係呀

聽日又要返工嚕

星期日都要返？

返炒散ar

好辛苦

Me慣了

我仲係好hea

你學生哥嘛0.0

咁都唔太好嘅....

你做緊咩呀～～

就瞓～

你未撚瞓醒

所以依家要瞓

So cute

有幾可愛呀？

唉 好想永遠18

哎呀畀你知道咗

唔小心笑咗出聲 雖然同你差唔多大

幾大 ？

21ar

so young

老啦 返咗幾年工

有經驗好呀

算 唔好傾呢啲話題 太頹

好啦 我瞓lu
早抖

Good night bro

又起7

［香 港 獨 立］ 抗爭手冊

返工不了 想糕

危險，不了

我以為你唔會再so我

今日冇睇手機啫 一定會覆你

咁好。聽日又要返工嚕

好快又到下個星期，me做緊功課

Mid term?
咁 你做埋先

簡單功課啫(但搞咗好耐)

一定係你唔專心

係 唔乖

睇全民造星？

冇睇過，開Youtube聽緊歌

有無歌好介紹

你似叫我睇女多啲-3-

唔係 首歌好好笑，你諗多咗

聽日聽，我要瞓啦，好攰聽日又要返工，你咋咋林做完都早啲瞓
Nite

nite

早晨

Work dog

上堂瞓覺

做晒功課未呀～

未呀，仲有好多。你返咩工

Bank

西裝

Yes ar 著到厭

好型 話說返工咁得閒嘅咩 秒覆

借尿遁

冇嘢啦 上堂冇嘢做

食飯未呀～～

食咗，你呢？

依家先放飯 今日心情好好

咁開心

可能瞓夠同埋早咗十分鐘起身唔使咁趕

準時係好有滿足感 尋晚又失眠，冇點瞓過

別太想哥

之所以失眠係因為諗自己 你諗多咗啦哥哥

配合下

如果有哥哥攬實我就唔會失眠.....

有機會嘅可以

認真 ？

咁進取

陪我十分鐘 飯鐘就完

開工啦我

加油

今晚收工開生日p 好多同事生日

我又要去

係公司開啊

我都做緊project

Group pj?